美軍六架B-52H戰略轟炸機周五在“聯合天空”行動中飛越了所有北約國家

美軍六架B-52H戰略轟炸機周五在“聯合天空”行動中飛越了所有北約國家。英國基地起飛的四架飛越了北約歐洲成員國；美國本土起飛的兩架飛越了美國和加拿大。北約在這個關鍵時刻以這樣的行動表達了北約國家團結一致和抵禦外敵的決心。